{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센텀컨벤션호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際は、7歳以下のお子様は追加料金なしで予約できます。 駐車は無料で利用でき、各部屋につき1台の車両のみが駐車場に許可されます。 チェックインの際には車両登録が必須です。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプは保証しておらず、予約した画像と実際に割り当てられる客室は異なる場合があります。 展望についても保障せず、特定展望の客室を保障しません。 また、未成年者は予約できません。 入室の詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインはいつから可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際、7歳以下のお子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、7歳以下のお子様は追加料金なしで予約できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は1台の車両まで利用できますか？",
            "answer": "はい、各部屋につき1台の車両のみが駐車場に許可されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に車両登録は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には車両登録が必須です。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と実際に割り当てられる客室は同じですか？",
            "answer": "いいえ、特定の客室とベッドタイプは保証しておらず、予約した画像と実際に割り当てられる客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の展望を保証してくれますか？",
            "answer": "いいえ、展望についても保障せず、特定展望の客室を保障しません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "入室の詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室の詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 319
    }
}